唔訓既你 依家做緊咩野?

知己一聲拜拜

2

屌你搶朕個1001

樓豬 我知錯

Ching對襪休到上眼睇唔到字。。。?

因為夠靜同high class d

利迷子都話自己毒架....

DIU S4...

咁我mk囉

落蛋白先嫩架

on9 又中槍

for real homie

邊間starbucks 係靜

好嬲咁... 對唔字...

笑4

明射你條假毒

我都唔知

自修室

毒撚知道比人尾
但唔敢駁

咁又唔會

旺角嗰間？

有咩

都唔代表成績會勁左

搵唔到

邊有嬲呀

唔敢駁因為你仲有丁點良G

大家好，我都係度！

我無乜所謂嘅 就到岩大家嘅地方咪ok

me real toxic

句野好誨氣．．．

nei 巧

肥婆都有market

Hi

田C

利bro！

Nei ho

J絲！

But巴！

古絲！！

Urban dict
toxic
something or someone that is attractive and makes you addicted to it or him/her

真係冇呀 我好玩得架Ching

最大個market一定係肥妹仔

唔係urban hermit咩

我遲左來M

你無

個d fuck boy亂咁襯對yeezy

岩呀

對唔住呀下次唔敢啦forgive me la

巴神入波

畫緊野，你講我試畫

好酸

利記

自己知自己事啦

排球

樓主！

ching都識講siu
urban dictionary....

飛機

我冇嬲呀 放過我

喔

唔係新聞

我個樣

田c用369 icon
今次睇來我廠了好大個禍

我見大家咁緊張搞下氣氛姐

媽咪！！

你放過我啦promise你無下次ok ?

老人家係咁

你青山走出黎？

遲左10年了

攪住張被
頭貼住個窗
呆
唔知望緊咩

ching u turn好勁

泰那bb唔好嬲啦

我淨係知你小欖 唔好斬我

.. 你咪自己改 伯母都係唔識ja

小朋友，連登唔係你黎既地方，請滾出去

邊間嚴重d

im in love with the shape of you~

我見D姊妹12歲都來了 依家我2張幾都未來 是咪有事

唔好罵伯母了。。。

Push and pull like a magnet do~

青山

佢真係長期24小時都係嬲緊

艾沙雲我淨係識依首

心唔準

咁姐係你啦 躝返入去啦

等女友同班frd飲完酒接佢

呢度幫到你

So sweet

睇來真係激嬲左你。。。 好惡。。。

Shape of you好洗腦

睇住佢

你都唔玩得嘅

我要擴闊我天空 暢遊星空 只要堅守便有夢

泰那

屋企有馬桶咁有錢..

食藥 呢排流感

呀叔玩女果陣你食緊奶咀

因為真是太撚洗腦了所以識

休息了。。。

有無睇尋日嗰場

你仲好啦，個馬桶就係你個口度，慳位！

淨係知你玩我玩得好開心想玩死我

聽下其他啦 好好訓

唔好睇醫生啦

capped

係咪比我傳染左？

唔訓弓

笑我公廁。。。

邊有玩你

永倫收哂皮 好慘無咗賀斯福

訓教聽core先訓到

你自己認架咋

會爆pipe嫁

唔緊要啦 一齊變老牛聲 好性感

zzz 8

撚我。。。

負皮是我給的
請樓主好好反省

快

8

十卜

田c枉我一直係友POST咁十卜你你居然咁對我

8 miss u

Dear june

好想要老牛聲..

講事實啫

Good job ching

Why not both
其實係南華

Thx bb

互射？

我諗緊不辭而別既佢

Super momento

sleep lu

我公廁我自豪

聽日又係開住jobsdb既日子...

Goodnight

你整到自己喉嚨痛咪得囉

滾

直播啦

既然都不辭而別仲有咩好留戀

886田c

太多工啦jobsdb，有時睇到眼都攰

8888888

搵工定轉工？

開住jobsdb睇下請到人未??

我淨係揀一類都2xx份

因為屋企關係所以要支持南華姐 心想永倫贏 they deserve it

無用 我啞的..

搵
垃圾fg

唔好搞咁多野啦

no Macau

開post請人

Yes
搵緊人同我一齊量地

呢個好笑 高汁

Thx ching

我

邊行呀

聽日返工啦柒頭

我已經好多年無開口同人講過野了已經忘記左點樣發聲

唔訓既你 依家做緊咩野? 管理員

好攰 好辛苦
點解可以突然消失
最好笑係仲會見面
每次一見 佢都可以扮唔識我咁
我只好強忍淚水
有幾辛苦
佢又明唔明

聽日要r袋底了 10隻腳趾都r損晒

Agger，屌我最怕AIA狗

我樓下請看更⋯⋯⋯⋯⋯⋯

你有工返就咪量地啦

傑志萬歲

仲有vacancy

跟車

你明唔明就真 算啦唔好搞咁多野了

R隔離同事果隻

ching果真有米...成棟樓..

保險?
好多咩

共唔怕反呀 黎緊要飛呀

好啦 都幾頹廢
早d訓教算
早抖 巴絲們

又要我查字典...

真心每場都唔明點解唔係永倫贏 南華得呀勤同Gilbert叫打得幾好 永倫有泰那周迎堅徐遠成 明明夠贏

仲要笑鳩我

佢地r左幾日了今日想r我我唔比炸...

飛去邊牙

訓教有咩用 不如9up多陣好過啦

醒啦，你做幾多野、喊成點，人地唔會知嫁

我樓下請食蕉 有興趣帶埋cv黎in啦 準備15張相

互r住先

好肚餓

你查下族譜睇下個仔叫咩名好過啦

Rich 偽窮

食野囉

你個心囉bb豬

通常準備完相都唔請我
驚我柒得滯俾d c9投訴..

食野

知同唔知都好 人地都無心既就算啦

損晒仲要比人r...

拎完相又唔請咁拎黎做乜

我訓地下，日日煮比你好無？ 需唔需要我

跪求時光機
都係唔好啦....到時見到根本冇名就傷心...

我個遠成bb咁勁

食!!!!!快速!!!!!!!

好
每晚$80

。。。。 要反共仲rich咩...

打小人

所以收皮訓教

ching真係mk到極點...

飛aus牙...

訓啦柒頭

收皮訓教有咩用 老撚都唔訓啦 一靜落來又諗架啦

叉夠電就訓

好怕寂寞，想有人錫，溝條女做水泡係咪好大罪？

食啦快啦講經咩

食

我都有D

罪就無既 不過落地獄囉

我覺架

聽日遲到就就真係仆街

on9毒撚有咩要愁。。。

=.=
法國今晚bb同利子都好幽默
應該係靚仔既先可以幽默到

但我好唔開心
人人都係自私嫁啦

你依家上床訓咪一樣5點先訓得著
不如9up到5點眼訓算啦

唔啦 唔想過300磅 岩岩先跌返落299

With fds??

ching先係最風默果個..

With sp?

你呼吸都會肥
怕咩

屌你

比夠4隻中指你

呀庭 最撚憎佢 兆華同暗瘡鬼應該係南華嘅未來 Gilbert打完都走啦重留係到咩 其實永倫籃板都做得好咗啦

姐係咁 你唔開心 關條女撚事咩
自己搞得掂自己再正正經經搵個大家都鐘意大家既好過啦

我忍緊

風默...
Ching簡而精
My 男神

痴線

屌奶星岩岩撚我撚得咁霸氣依家食d野都唔敢

yes呀男黎既我直既唔洗入我啦

唔呼吸會死的

with auntie in face

你比夠一打我都係訓唔到架啦9up下好過啦

咁俾你入

今日食完兜辣椒依家收左皮啦

法國樓豬俾左個正皮自己

Cls~.~

姐係笑鳩我上唔到大枱 唔直接得來又咁直接 服了認了

羅意庭入樽

你都想食？

= ="

佢個fd都唔係我
我來拎小二的

不了

咁咪食返D野潤一潤囉 好似你潤我咁樣

旅行呀？ 去邊到

ching人各有志...

其實永倫同東方都幾多鬼佬

依d婉轉手法先對付到d死港女

⋯⋯⋯

不了
送俾樓豬

鄭錦興

melbourne tasmania

樓豬

哦⋯⋯

追po la ching..

韓妹都比你搞掂埋啦

唔準笑
樓豬是我唯一的神

相反其實南華好少

哦乜姐 認真的 依家唔是9UP

aus邊個州

因為港女睇唔上me
唯有退而求其次

鄭錦興下年過永倫啦

十卜bb

at least you found her

Melbourne Tasmania 我都答到你啦

Duncan香港人 楊和都係香港人 得nathan係鬼

無需要快樂

唔係你hurt人 就人hurt你嫁啦
邊有會行得耐嫁

Lm下年永倫贏南華

淨係去過Brisbane 希叔rich

聽日要陪細佬去交考車form
Ssp實熱撚到仆街
點撚算

但係永倫同東方啲鬼係全鬼喎

失眠好慘

好凍 小心身子

唔好懶看透啦。。
我仲橙過你都未咁樣講野。。。

唔好搞咁多野呀

背脊痴小林退熱貼

Agger

無需要太多

點解香港明明有風
但行行下都可以濕晒

叔llm咩 你環遊世界度度都奶過講埋晒D風涼說話....

去過Melbourne同Sydney

駕車囉..

Duncan過撚到cba

岩的

焗到痴線

你係咪認錯人？

但我仲未訂機票 唔知典蒜好

好耐冇失眠了，今晚唔知咩事咁多野唸搞到失眠

那那那多港女鐘意scaa唔代表我係港女架

踩單車去

D女見到你果陣開住凍氣吹都標晒水啦....

我夠知 佢最多可以放一個外援要咁多做乜撚

聽日又要早起

有無攻略 想問下香港牌係咪唔洗搞野就照可以係果邊揸

收皮啦慢過隻牛 睇佢回防回到下年

唔知幾多個POST之前見過你話去過台灣韓國依家又話去過aus

那那那有保留呀

要搞嫁
其一係路權，詳情唔記得，google好多啦

踩單車去到?? 咁我去組架gobee算了

唔係都要國際牌架咩

Aus係好細個去架啦 細到我都唔記得 台灣韓國你未去過咩

me2

個frd子水鳩我話唔洗 原來想我比人塔

賀斯福同duncan一樣

要快啦 成日都租唔到

咁唔揸了等佢揸算

我鐘意南華嘅球員 但支持永倫

值唔值得去？

google map都踩過下既

扮曬野

咪聽佢亂講

所以咪去唔撚到cba囉

聽日實俾人屌死

既然踩單車去到咁行路都去到啦 唔晒錢了

占士

你又蠢唔曬

aus: 2015
taiwan: 2008
korea: 1996

Nonono

樓豬下兩個禮拜又去旅行啦

咁唔只google map既 玩monopoly果陣都有踩過下 之後就豬左了

Lm又去唔到

你幾時出發

成日有得去旅行開心死

聽日打算帶部電腦返去打機

仲話睇籃球

屌奶星又睇唔起窮人呀...…

佢地應該好有錢 又有父幹個d 葡萄死

依度真係得我一個窮撚

Search下先同我講野啦

咁好唔好玩

咁正？

又怎樣

4/5/6號掛

係人都叫佢占士架啦大佬

依度個個都遊俠來食米唔知米貴...

呀係，腦開始殘，諗左你要買車
香港車牌+passport就ok了

我下個禮拜都係

最遠都係去過澳洲咋

見到你咁講覺得好寒..

聽日要坐8個鐘....

你d答案好行

邊度嚟咁多假同錢吖

所以咪lm下年永倫贏

唔好玩我啦買車 模型果隻都差幾條街
咁好了到時可以揸200

你睇下你又飛啦 又去邊度威威

佢地daddy做野又唔係佢做地做 算啦 我地乖乖地返工算啦

我最遠出過老銅炸 諗返起都10幾年了..

有錢就有假架啦

法國近兩年都會一年兩次trip 今年有機會第三年

大帝

not me not me

你屋企有錢裝樂視仲好2C咁樣講,,,

齋坐唔洗做咁正！ 我聽日仲有幾沓文件要入電腦

永倫

非洲 睇動物大遷徙

玩多d山路呀，我最鐘意 風景靚
不過係做乘客，哈
慢慢開呀⋯⋯

你幾多號出發

好撚悶 反過咁多共第一次要r腳趾..

6

不帶上嗎。。。

唉～唔識投胎

唔慢了係果邊死埋仲好

早我少少

咁我卜6號 fly tgt?

唔啦 冇位呀個喼

咁又係 可惜我冇父幹

kenya ?

我出gip啦帶埋啦

又唔預我 我過幾日

想針了

你都成日飛

各位都好有家底周圍去 我？留係香港獻世

我9up

改機票啦等咩呀eat tam tgt

oj

想你

帶埋你要預30吋喼喎

用自己錢

我出個城都無錢坐公交呀

仲以為有得相認
有人同期去kenya

我都獻緊世

Family trip only

Thx

依度d人真係好假

thx

Ching

你入希叔個gip啦 我個個冇位啦

我都係

Askask my frd子先

我意思係有frd係同你同期

改機票我訓邊

我那有錢

岩啦想下好啦

點解咁多年黎
我同畢頭都會撞機
然後次次佢都係早回應果個

好mean 唔去aus了
拎錢火化算了

我肥施大隻再大嘅喼都放看唔入啦

日日為兩餐而煩惱

得我同你最真呀bb

你老母

屙緊屎

你既存在就是貢獻

我一餐咋

我唔係去咁遠呀 好少會有人去呢到旅行

舒服嗎?

訓喼囉用下腦啦。。。

點解個天要咁對我

冇錯
為大家貢獻笑點

屙唔出

抵你地成日撞機啦飛飛飛咁開心呀拿

Sleep 88

不如你地改遲兩日

Sleep na goodnight finally yau feel sleep

我兩年先飛一次...

依度d人好like報大size

堅肥

你扯啦假毒

我們都已經在英國土地上

去邊話

你要減肥咋係嘛？我要食多餐先得吖，瘦到得棚骨

95搭8

join bye-bye

交換身體好嗎？

Yes 終於見到咩是完美可以含笑而終了

咁大個仔連長洲都未離開過 我都係出返去先

你上年飛左幾多次 你講

澳門？

你地daddy好本事

我就實得既

報上身高體重

good place

飛女。。。？

講下笑姐 你跟樓豬去啦

168 60kg

門口

撞機。。

好想斬咗自己對手同對腳 點解可以咁撚肥

都唔知係咪

又玩鳩毒撚

我得姐 我frd唔得

完美身型

佢daddy must la

55kg才是完美身形

高妹

決定唔訓

我地交換身家算喇，當你有我咁既身家你就會瘦㗎啦，窮到銀行得80蚊㩒唔到出嚟

168都高 我想抬到170

憑咩

我得翻40

又唔訓

John?

差唔多姐 高妹正呀

Winner

好hurt我 叫我呢d點抬起頭做人？

搵唔到男朋友

我150 300磅

170先叫高妹

on lun 9

要返工 不了

減肥啦

你得150

我開房門都要拮高

On9 都不知講咩好了。。

有ex

好 十卜

咁我地一齊攬住去跳海了卻此生算了

四捨五入

下次係條街見到個168肥肥地嘅女仔可以試下大嗌我個名

我130 340磅 屌

單身了2年

168咁高 應該望唔到了...

150四捨五入有2米

希叔is single now

都好呀 加埋都高過你智商

邊個話架

160 ly

你都有

岩呀你睇下我講中左

我單身咗20幾年

唔會嘅

單身了2x年

多謝

呢到好多巴絲 可以叫佢地介紹下比你

yes you

X2

堅訓了goodnight

識玩 齋屌唔追

唔似

120cm 差50cm應該望住你個肚only

加油 唔好再犯事啦

你見過我？

886

Ching衰咩

算啦，唔勞煩各位巴絲了，窮L不配有女

佢地好似冬天要沖凍水涼 依家練習定先

偷心賊

無

岩 真

處男

點解你地成日講到好似見過我咁 我真係會驚

我見過背影

識玩 聊慶條妞唔扑 心理戰神

感覺如何？

😏

你響晒朵啦邊個唔識你。。。

有其實

我好認真

你地冇沖左涼先先咩？

得返4個幾鐘訓。。

索性唔好訓啦

咁你係咪好慶吖？ 一定好想打鑊我

圖已儲存

Real sleep 88

我del左架喎

好呀 聽日反共唔訓

死大陸喱

我男的sor ching

我都好認真
喺度見過你好多次

住新界真係慘。。。 港島撚大晒咩

咁都好d

Noted 依句ok

slip

如果宜家訓到我仲有5個鐘既 不過冇睡意

你唔係住九龍灣咩

但現實都見過

sleep

我都好認真
未來見

Bye